見底啦冇事啦

加完2000億關稅後倒升
壞消息已出
今舖仲唔係牛3

美股又升番啦

9月份2000億關稅都唔跌！
10月點會跌！